## Теоретический вопрос

1. Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.
======================================================================================

- циклы в программировании позволяют запускать определенный фрагмент кода снова и снова; 
- для того, чтобы не дублировать код существуют операторы циклов: while i for;
- цикл while выполняется пока условие цикла true, когда условие цикла ложное, тогда он прекращается;
- цикл do while - сначала выполняется код, потом проверка условия(хоть раз, но выполнится - даже при 
ложном условии);
- цикл for выполняется установленным количеством итераций (итерация - однократное выполнение цикла) 
через переменную счетчик;
- цикл  for-of - для итераций елементов итерируемых объектов (строки, массивы,arguments ...);
- цикл for-in - для итераций перчисляемых свойств объекта;
- циклы управляются с помощью операторов break (завершает выполнение текущего цикла)и continue 
(останавливает текущую итерацию цикла и запускает новую итерацию).
=========================================================================================================================




## Задание

Реализовать программу на Javascript, которая будет находить все числа кратные 5 (делятся на 5 без остатка) в заданном диапазоне.

#### Технические требования:
- Считать с помощью модального окна браузера число, которое введет пользователь. 
- Вывести в консоли все числа кратные 5, от 0 до введенного пользователем числа. Если таких чисел нету - вывести в консоль фразу `Sorry, no numbers'
- Обязательно необходимо использовать синтаксис ES6 (ES2015) при создании переменных.

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
- Проверить, что введенное значение является целым числом. Если данное условие не соблюдается, повторять вывод окна на экран до тех пор, пока не будет введено целое число.
- Считать два числа, `m` и `n`. Вывести в консоль все простые числа (http://ru.math.wikia.com/wiki/%D0%9F%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%B5_%D1%87%D0%B8%D1%81%D0%BB%D0%BE) в диапазоне от `m` до `n` (меньшее из введенных чисел будет `m`, бОльшее будет `n`). Если хотя бы одно из чисел не соблюдает условие валидации, указанное выше, вывести сообщение об ошибке, и спросить оба числа заново.

#### Литература:
- [Циклы while, for](https://learn.javascript.ru/while-for)